美高梅美斯真係好撚靚

型過永利

餐廳都十間八間

間野叫美斯美高梅牙蓋ching

有冇poker

同美斯有咩關係

玩緊佢設施 新開張千四蚊

美斯開的

@9527

間gym房大過香港physical旗艦店

有冇圖片？
陣間上房玩女？

間野叫美獅美高梅牙香ching

咩來 想打poker